---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20364"
date: "2015-03-14T20:31:40"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke für die Blumen.. Ich habe  mal etwas Etechnik studiert, aber Stromdichte lernt auch der Industrieelektroniker.. (meine Erstausbildung) ;-) Dieser "Schleifring" funktioniert auch linear, wie mir gerade auffällt. und im Inneren von Schneckenantrieben, ich hab zwar grad noch kein Problem dafür, aber mal sehen ;-)